LoL嚟講，有無邊隊勁得過S4時期嘅SSW

TSM REGI BRO

講真
無

不過唔知邊個又要出黎吹奏S5 SKT